一地兩檢成功了(英领事職員被拉)

一地兩檢發威了，當日邊個鳩閪撐?

一地兩檢都變成咁, 唔難想像送中條例一過, 你唔知幾時會比人送中